大家點睇香港法庭繼續承認BNO係旅遊證件？

BNO唔係旅遊證件既話
點解法庭要個犯交出呀

佢都無承認，佢係話交出旅遊證件加BNO

至於點解要交出同廢紙一樣既BNO就唔知啦

因為有外國承認

國安法大撚晒，叫你交張市政局出嘅圖書證你都要交